［反送中］一個人 亂諗嘢亂寫字 藝術嘢

6月12，會發生咩事冇人知
我會出嚟，但係我驚，好驚，驚好多嘢
驚走唔切、驚受傷、驚殘廢、驚警棍、驚胡椒噴霧、驚催淚彈、驚橡膠子彈、驚音波炮...

但係我覺得點都唔夠通過到修訂逃犯條例驚

我唔會比自己後悔
萬一條例過咗，我寧願有做過嘢比人移交返大陸
都好過咩都冇做過，然後比人移交

遊行，我行左
聽日，我會野餐

我只想保護同守住我屋企，香港
我比較擅長嘅只係寫字，係我可以做到嘅嘢...

守護家同Say No to China Extradition張底圖係我自己影架
啲字同相未必係你心水，我只係想通過某啲嘢嚟表達

撐你呀巴打

撐

巴打整得好有意思
可以拎去用嗎

歡迎歡迎